共產黨做野了

分化 係佢地老本行

你唔需要係當事人，只需要話畀你知有分化情況發生，再畀佢地各自立場你，人好自然就會揀其中一個立場。結果：你已經被分化

例：鄭承隆記者會。提出區選，因為共黨知道香港人其中一個最大分歧係放唔放棄區選，有好多人已經唔信制度，所以有冇區選都冇所謂；但無可否認地，有好多好多人都覺得要體制內外都要試。透過喺中大起大台，用示威者身份提出 區選不能延期 呢個分歧，全世界都好自然會揀一個立場：你已經被分化了。因為區選延唔延期係政府既決定，唔係示威者決定，所以「區選延期與否」係偽命題。

最恐怖係佢喺大台上面講出呢個term，已經可以有分化效果。

叫親成龍嘅都係仆街冚家鏟啦㗎屌你

長期留守一定會有分化出現，守唔過，一晚中大已不攻自破，重開左路

大大個國民黨都分化到散

所以冇大台最好
個個都有獨立思想，佢根本搞唔到

共產黨最識搞地下野，分化 內耗 滲透。
中共仲要識用經濟製造白色恐怖，好撚癲

推

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

唔分化
正苦取唔取消選舉都唔割

push

呢個真係共產黨最大武器黎
好撚難阻

巴打

係咪我地都要出手
敵人既優點我地係需要學習
分化藍絲同政府
主打健康/政府無能/黨派分裂問題
大力批評某D做唔到野既黨員
分化選票

利申: 前日的士大佬分享比我聽
我唔讚同 大家唔好做阿

喺地鐵巴士講電話